原來七警一早刑滿出獄,呢大半年佢地有咩感受?

15個月刑期一早完左, 今日都係得一個到庭聽審

好想知佢地點諗 佢地真係行得太前

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔係行得太前
係不嬲係咁
班仆街只係覺得自己唔好彩

原來咁都得？ 屌晒你地老母

全部保釋晒等上訴，點會坐完

如果tvb 段片今日先流出
會點判
係咪有險可守

有乜感受啊
出返黎咪又係繼續返工 晚頭出黎企街呃吓OT咁囉
唯一唔同就係依家每次做嘢前 都特別留意清楚附近有無鏡頭 見到有鏡頭咪有胡椒噴霧噴到佢影唔到嘢先

佢地等上訴期間無保釋啊 全部打算學煲呔果招邊坐邊等終院上訴
如果上訴宣判前已經完成刑期 咁終院班官就算認為需要發還重審都會就咁判推翻定罪就算 如果煲呔當年無坐足嘅話 佢依家應該又再重審緊